{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 하비스트키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせをご確認ください。 追加で人数を予約される際は事前にご連絡いただき、追加費用が発生することがあることをお知らせいたします。 最大人数を超える場合は入室できず、ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、宿泊規定により未成年者の予約及び利用は決定されます。 入室及び退室時間を守り、施設の毀損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 客室内での直火式調理や個人的な炊事道具の使用は制限されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し措置が可能です。 予約期間の未確定により間違った料金が反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。 ご利用の際、無料Wi-Fiとプール、駐車場、キッズアミューズメント施設をご利用いただけます。 プールはお湯とぬるま湯があり、駐車場はご利用いただけます。 キッズのための屋外アミューズメント施設もあり、セミナー室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせはなんですか？",
            "answer": "予約のお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を予約される際は事前にご連絡いただき、追加費用が発生することがあることをお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、ペットと一緒に利用する場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、宿泊規定により未成年者の予約及び利用は決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火式調理や個人的な炊事道具の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間の未確定により間違った料金が反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間の未確定により間違った料金が反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用する際に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ご利用の際、無料Wi-Fiとプール、駐車場、キッズアミューズメント施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールと駐車場の利用可能な時間は何時ですか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯があり、駐車場はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッズアミューズメント施設はありますか？",
            "answer": "キッズのための屋外アミューズメント施設もあり、セミナー室をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 530
    }
}